唔好再用狗形容警察！

睇下啲狗幾識做